柯完尿劣完jj都係整濕條孖煙通

柯完都已經劣咗十幾吓
但一行出toilet d尿尾又流出來
孖煙通又濕咗一撻
係咪包皮太長

前列腺癌

尿滲

一睇就知你打得j多終遇苦

抆尿please

以前著三角都會,不過向上兜住只係會濕一點
但而家著孖煙通冇嘢兜,d尿尾會整濕一撻

柯完已經打飛機咁劣咗十幾廿吓
唔通好似女人咁拎張紙巾印尿咩

劣冇用，我要用fing先得，不過會fing到左右褲袋濕晒

孖煙通都唔好著咪唔會整濕條孖煙通lo

jer肌鬆弛

前列腺肥大

冇架啦
一係切一係等死

已經有劣同fing,隔離唔知以為打飛機
不過一收埋條jer向下放冇耐d尿尾先流出來

咁條西褲咪濕咗一撻
俾女同事見到點算

why not

剩係切包皮得唔得

其他人見到實恥笑

打少啲飛機啦

Yap 尿片咪得

樓主係咪打太多飛機
可能打太多飛機前列腺脹大咗
我有時一日打兩次
之後兩三日都好易尿滲
屙完收埋入底褲都會流小小出嚟

我龜頭外露都會流
應該唔關包莖事

要豆一豆袋底
屙尿都唔識

按穴位可以幫助減輕症狀
氣海穴, 關元穴, 中極穴, 曲骨穴

好似係賢虧先會咁，打少啲飛機啦

打J嗰時係射定流?
如果流就講得通